\documentclass{article}

\usepackage[left=1.5cm, right=1cm, top=2cm]{geometry}
\usepackage[chorded]{./songs}

\begin{document}
%Zvetsena velikost pisma
\renewcommand{\lyricfont}{\sffamily\Large}
%Zvetsena velikost pisma akordu
\renewcommand\printchord[1]{\textbf{\sffamily\slshape\Large#1}}
%Zmenseni mezera mezi akordy a textem
\setlength\baselineadj{-5pt}

%Pocet sloupcu
\songcolumns{1}

\songsection{Úvodní písně}


\begin{songs}{}

%Vlozeni zdrojovych souboru
\input{src-pisnicky/Marek_Ztraceny-Ztracis}

\input{src-pisnicky/Wanastowi_Vjecy-Naha}
\input{src-pisnicky/Wanastovy_vjecy-Sbirka_zvadlejch_ruzi}
\input{src-pisnicky/Wanastowi_Vjecy-Otevrena_zlomenina_srdecniho_svalu}

\input{src-pisnicky/Traband-Saro}
\input{src-pisnicky/Traband-Vlastovky}
\input{src-pisnicky/Traband-Cernej_pasazer}

\input{src-pisnicky/Lucie-Chci_zas_v_tobe_spat}
\input{src-pisnicky/Lucie-Medvidek}
\input{src-pisnicky/Lucie-Sex_je_nas}

\input{src-pisnicky/Zluty_pes-Modra_je_dobra}
\input{src-pisnicky/Zluty_pes-Naruziva}
\input{src-pisnicky/Zluty_pes-Sametova}

\input{src-pisnicky/Honza_Nedved-Podvod}
\input{src-pisnicky/Honza_Nedved-Stanky}

\input{src-pisnicky/Hop_Trop-Tri_krize}
\input{src-pisnicky/Jiri_Schelinger-Holubi_dum}
\input{src-pisnicky/Kamil_Strihavka-Zeme_vzdalena}
\input{src-pisnicky/Pavel_Bobek-Ved_me_dal_cesto_ma}

\input{src-pisnicky/Chinaski-Tabacek}


\end{songs}

\end{document}